有冇人覺得我地應該唔可以再比狗拉到人？

佢地平時拉人我地就應該圍佢
萬一有人走唔切被狗拉，就散開然後行唔同路去包圍D狗
截住班狗同警車之間既路
包住架狗車唔比佢地走
倒D糖落掛氣個位到，做D野令狗車報廢
為阻止狗支援應該set rb制造塞車唔比其他狗車駛近
總之用盡一切途徑阻止佢地執法

平時打陣地就係後面有路比佢地退，有無限支援捉完人都救唔到

到真係武力差距太大，打唔到狗救唔到人先走